二月十四日放假/Day off係好事定係壞事？

有一日假可以係屋企訓到十五號好似幾好
無假又可以扮工一日當正常日子
以下開放討論
利申無囡
好事
壞事